點樣先可以活得有活力啲

呢排好多煩惱，壓力指數持續飆升

聽蕭生